有冇人個腦識得自動播歌？

冇野諗緊果陣就會自己播歌。。
唔剩只歌詞，琴聲，bass, guitar solo 都聽得到

算唔算幻聽？

我

正常 唔通會咁把炮isolate左vocal個part黎播咩

個腦播住歌咁回依個post 好嘈

有，仲要係啲好多年前聽過嘅歌，成日要揾返係咩歌都要揾好耐先耐到

好正常
呢啲全部都係記憶黎
諗番啲記憶入面既內容啫
btw 樓主係咪成日聽歌